疑似有子宮纖維瘤 可以點搞

唔係M到但有血 驗左孕冇bb 下腹有啲痛 有啲下墜既感覺
睇街症refer 婦科專科會唔會要排好耐?
有啲咩檢查可以做

橙

搞清楚尿道定陰道出事

應該係陰道 但都有頻尿 所以先懷疑生野壓住膀胱

上全港最大型既線上醫療中心--連登

睇醫生啦 仆街 仲係到問

咪問左睇街症refer得唔得囉

之前我下腹間中痛 一痛就痛到行唔到
但係一直都無M痛 成年幾都無乜在意
有次呀媽的咗我去Body Check 發現卵巢有13cm瘤
太大無得微創焗住開刀
你有保險嘅話建議直接入院睇下婦科
同個醫生講有咩症狀 想Check邊到就Ok

問醫生啦
有買保險就直接私家搞店佢，愈早發現愈好

政府要排一年左右
終於就可以去驗la

我做公立醫院 都想睇番公立
我冇痛到行唔到 係有少少陰住陰住痛咁
Thanks anyway 我會儘快去check架喇

有冇話urgent case有得優先處理咁？

我知前都試過一次
無m有血
睇翻原來有機會有子宮頸癌
有冇絲打去邊睇過醫生
大概幾錢 窮學生

有冇痛 仲有咩症狀

Body check 唔知有無用？
之前都試過無黎m但有血 無去body check
去左普通科門診驗血

講左咩醫生先肯幫你抽血 聽人講啲醫生好西 見你冇咩表徵都會唔幫你抽

你除左下腹痛仲有咩徵狀 我個肚成日都唔係幾舒服 好驚有咩病

問題係要知道抽血有咩用
除非你流血流得好勁，如果唔係驗 complete blood count 做咩？
定係驗 liver renal functions?
所謂'癌症指數' 亦多數唔係用嚟確診用
如果真係婦科問題，做超聲波同埋陰道鏡仲好
至少比抽血知更多

唔好因為醫生唔抽血／唔做某啲檢查就話人地好西。無一樣檢查係萬能。亦會有 false positive and false negatives

Ok thank you bro